廣西男設陷阱電擊田鼠食用 反把親弟電死

廣西梧州市萬秀區夏郢鎮一名21廖姓男子，為了捕捉田鼠食用，在其舅舅家的農地安裝通電的鐵線，並在上周一（12日）展開「獵鼠行動」。不料，田鼠沒有捉到，卻反而電死了自己的弟弟。事發後，廖男向警方自首。而警方考慮廖男需照顧患重病的母親，讓他取保候審。

據悉，廖男早在上年底已從網上購來電撃田鼠的設備。他與弟弟今年又將設備搬到舅舅家的農地，又布置了近400米長的鐵線，並在附近豎立起警示牌。事發當日，廖男將鐵線的電源接通後，便離開現場到舅舅家吃飯。不料當他再回到農地時，竟發現自己弟弟伏在地上的鐵線上一動不動。雖廖男已立即將弟弟救出送院，但為時已晚。

廖男供稱，他曾與弟弟一起在農地布線，也一起「電過老鼠」，對設備和鐵線的位置十分熟悉。因此，他弟弟很可能因為喝醉，不慎從石頭上滑倒，再摔在通電的鐵線上。

誤中副車

獵左隻烏鼠

無田鼠食

但有親弟

其實有d懷疑

強國人種狠毒唔係講笑
死左少個人分豬肉

佢地屋企 農戶有地
佢老母已經病重 看描述 佢老豆應該都唔到

看錯左 原來係佢親戚塊地
不過農村 佢地屋企有地呢個可能性都係有

冚家炸田鼠

蝗的智商低到落地核

應該死全家

想知有幾多v

咁有無食親弟

咁既裝備 明顯有心殺人啦

正常電田鼠唔需要咁大力，電暈就得。要電死人可能隻田鼠會窿